一人一信投訴cctvb發佈假新聞

無線新聞是是但但

收回二讀（預告）

聽日圍CCTVB 嘅CAM
鏡頭冇貼紙認咪牌
認記者見到大聲嗌一齊圍撚住佢地

屌你老母CCTVB

Cctvb are fake news

CCTVB垃圾

推

要send去通訊局投訴

咁仲成世界

dklm

終於去到要出假新聞，仆街
Here still Hong Kong, not china

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

收回二讀 同 暫緩修例 其實係咪無衝突

[不撤不散］616集氣區！

集氣

係 見到呢幅圖已經想講 cctvb呢次冇錯
只係用字嚟講 收回二讀容易造成誤解 尤其班廢老唔經咀嚼咁睇新聞嘅話

d老一輩易乜易睇錯

廣管局

屌你老母CCTVB

大家快撚d扺制CCTVB
務求要佢新聞部收皮重整

今次無故zoom近示威者

平時
失實親中editing
加
播乜撚嘢
中華掠影 半粒鐘中國新聞
新聞前播中國國歌
日撚日洗腦

全撚部cut9哂佢

大家出長輩圖